哥帥：19連勝的原因？ 因為我們很有錢

在曼城2-0戰勝門興的賽后，哥迪奧拿談到近期的優異成績，表示這都歸功於曼城“很有錢”。

記者提問哥迪奧拿：“19連勝，能取得如此成績最重要的原因是什麼？”，哥迪奧拿表示：“我們有很多錢，買了很多不可思議的球員。這就是原因，我們一直贏就是因為有錢，這是事實。沒有這些好球員，我們做不到一直贏。”

勁撚屈，自己講晒haters冇位入

曼城今年用咗幾多錢？

擺明疊水 吹牙

係呀係呀 money football 吹咩吹咩

似少錢過某強隊

後備都就快夠數拆多隊出黎

曼聯 車仔駛得仲多啦

撐鏝？

想知港父點睇

駁唔到

對眼咁stone

睇閪 佢仲重溫緊1:0 贏馬體會場波

早兩年仲係死都唔肯認架

用左幾億執後防
真係冇隊做到

比著獌軌果D有幾億用既話一早買曬前鋒啦

車路士

上年車俾人屈到無左轉會窗唔講

推。

賓撐車特？

今年調返轉啦整個哥狗版

今年要拎歐聯啦
拜巴蛆都沉左
最大對手應該係psg

拜咁都算沉

轟用70M買件龍打後備都無乜邊隊做到

好衰

人哋轟好撚慘，你仲咁笑人

有時做埋領隊
70M唔貴啦

一字排開果隊？

俾隻29狗冼到攤攤腰

曼城對手永遠你都係under dog的球隊輸波,上年的lyon,前年的熱刺,2018年的利物浦
哥帥總是8強自動出局

自己申請出局冇得怨

今年都唔係淨哥狗燒猁喇

做錯野比人罰叫屈

但鏝係冇歐聯命

仲有件90m

咁有錢點解贏唔到歐聯

2021贏。

唔係屈又會上訴成功既

係喇係喇 輸就係自己申請岀局 唔可以係人哋打得好？

佢d戰術去到某個關頭就會俾人剋住

大把垃圾洗左大把錢, 乜都無

講到鏝前面嗰d唔使錢咁
全部都好貴